屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

屌你老母淨係見到一個post講
咁仲使唔使去??!?!?!?!?!?!??!?!?!?!?!?!?!

Updated 20190910
八月十五悼義士 (新增)
9月13日(五) / 1900-2200 / 金鐘連儂牆 (政總大樓)

獅子山之路一齊慶中秋夜
9月13日(五) / 1900- / 獅子山

太平山之路一齊慶中秋夜 (新增)
9月13日(五) / 1900- / 太平山

Be Water 中秋賞燈晚會 (新增)
9月13日(五) / 2030-2330 / 各區公園

南朗山之路一齊慶中秋夜 (新增)
9月13日(五) / 2130- / 南朗山

機場交通測試
9月14日(六) / 1300-2359 / 香港國際機場

中學生螢火之萌集會
9月14日(六) / 1600-2100 / 黃大仙廣場

天水圍親子遊行 (更新)
9月14日(六) / 1430- / 天秀路公園 - 天水圍港鐵站

We Miss You 英國集會 (更新)
9月15日(日) / 1400- / 愛丁堡廣場 - 英國領事館

民陣大遊行 (新增)
9月15日(日) / 1500- / 銅鑼灣東角道 - 遮打道行人專用區

稅局升級行動 (新增)
9月16日(一) / 1200- / 灣仔稅務大樓

機場交通測試
9月21日(六) / 1300-2359 / 香港國際機場

屯門公園再光復 (新增)
9月21日(六) / 1400- / 新和里 - 屯門政府合署

元朗恐襲兩個月靜坐
9月21日(六) / 1900- / 元朗站

機場交通測試
9月28日(六) / 1300-2359 / 香港國際機場

抗中共反納粹全球集會 (代定)
9月29日(日) / /

毋忘831集會 (代定)
9月30日(一) / /

普天同慶親子同樂日集會 (代定)
10月1日(二) / /

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

p牌推唔到 幫手推

每次bonus task 帶張你認為重要嘅文宣出去出發地同目的地連儂牆度貼

唔駛驚中同一張，貼埋一齊更顯眼！
齊建人肉連登！

推啊 大家快啲幫手推返啲行動po上熱門

幫手推AHHHHHHHHHHHH屌你老母

其實係因為今晚嘅活動都好散，有啲又上獅子山，有啲又去悼念會

一諗到最盡力但受害最深個班
今年連團圓都做唔到就好心疼
本來佢地依一刻應該係開開心心準備今晚同家人出去賞月

推

push itttttttt

push

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

落街宣傳

洗爆telegram佢

正經post冇人理

FUCK PUSHHHHHHHHHHHHHHHHh

START AT 7:0000000000000000000000000000000000

FCUKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

唔係你開po都唔知
所以呢 真係極度建議加翻個行動台/ 時事台行動分類
btw不推文出咗又唔用，推埋哂啲鳩嘢

pish

義士唔撚喺condom呀diuuuuuuuuuu

唔小心開錯台 今日冇得再開...

推!

help me push push

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

推 推

推啊

pushhhhhhhhhhhh

15/9 英領12點！

好多活動...

must come

Pish

仲未收工

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法

集中推"Why not both national anthem"

Thank you US bilateral senators
Thank you President Trump
Thank you liberals in US

[核彈之王] 集中唱著美國國歌先，一日人權法未通過都唔可以停

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

今晚見

Push

同我入哂黎推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pushhhhhh

coming

其實最簡單
邊個地方近自己
就去邊個地方
到到都有唔同既手足
最緊要多人姐
勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

tui

推！！

要返工

推呀

PUSH

推！！！

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

我到咗金鐘啦大家!!!!!

金鐘要人

手機得45度電，點算

Tui

唉，推

真係唔知

幫推

金鐘哀悼會無 live

好似有rthk

要人呀

只去這個

行動 post 緊要

啱啱去完
楊岳橋同埋好多press都喺度

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

大家過去裝支香都好

915

gggg

太多活動真係唔知

推 要人呀 得一百人鬆啲 記者都十幾個

啱啱到左 仲係好少人